回調定股joy

買完即跌

Dow Jones 升緊300 點，點樣股災？

舊經濟升左咁多

你買咩

兜中

屙煙舊經

買電動車
見前幾日升得咁勁

點解唔新能源+舊經濟